晚餐 西冷 番茄蛋

好少煮野食

9/10

咩蒜？

幾無腦先會食咁生

正

幾無腦先會講呢句

街市10蚊斤個堆
試過西班牙10蚊個，層皮靚小小，味道煮完好難分辨到。玩蒜味應該係亞洲比較好。

啲蒜要點搞？？？

樓主 你世世代代都係食屎狗呀

切對半，落少少細鹽係切面，落煎pan慢火上色，入焗爐130度15分鐘。
煎完牛扒，淋少少剩返啲油係蒜頭面，done。
視乎你要咩口感同辣度，要好似醬咁質感，低溫焗耐啲。

未入個陣仲以為係呢種蕃茄蛋

一成熟